請問依加馬會係唔係長期唔開

因應近日本港疫情的情況，本會決定由7月19日起至8月初，暫時關閉所有場外投注處。本會感謝顧客的體諒。

8月中都來緊，回復到單位數14日應該先有機會開返

咁點樣入錢 屌佢老母盤又照開

唔開啦 啲廢老成日都唔戴罩就入 又趕極都唔走